柯屎果陣廁所水彈上屎眼係咪全世界最核凸既感覺

鋪張紙巾咪得囉

舖幾張廁紙落廁所水面
咪唔會彈囉
咁都要問？
宜家d後生真係

問舊屎係咪最難食=平時正餐食屎

1000%認同. 係公廁仲想死, 自己家都仲可以即時沖洗

樓主70後 有精神病

respect!?

其實你可以喺屎離開你屎眼嘅一剎那，突然抬高屎忽，

然後舊屎甩唔哂比你fing左去後面

最放鬆既時後被擊中最脆弱既地方，好似俾人背叛咁難受

老屎忽

樓主爛腳狗

壓水花都唔識 渣ha

所以話屙屎壓水花應該列入小學課程

我每次屙屎啲屎都有推進器 會係臨近水面時緩速

比人地柯屎既水花彈到屎眼仲核突

咁樣好攰嫁 不了

仲要痾咗篤尿，先彈啲尿水入屎眼